戴眼鏡嘅手足請入一入嚟

我戴con+3M眼罩 無事
但係咪應該買隻勁啲3M嗰隻？
因為我仲要帶電單車頭盔 豬嘴 眼罩
戴眼鏡好辛苦。。